<抗爭手冊>

希望各位以死相搏之前做好準備

為左我地嘅未來
一齊出黎抗爭
攞番屬於我地嘅嘢

多謝分享

一次分享=對抗爭者一個祝福

去theeye down啲武器自製教學囉

@關

等睇駐連登鍵盤獨派HKVDC_2017同威猛的巨龍貼旺角gif圖打飛機

kk有批軍火黎緊

佢講咗要同關sir著草，喺外國睇住我地死喎，支那人上身發爛渣

關蛇近排facebook 話厭世

好擔心

我地負責文宣 你幾時見將軍落場打

連登班獨派最叻咪拎熱狗毓民陳雲呢班廢物出嚟講囉

推

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

和理非請進(到底21號應唔應該衝)

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

再玩膠，我地就會輸，唔好再俾膠post分散我地嘅注意力，同我推晒下面啲post上熱門！

催淚彈、胡椒噴霧
發夢夢到幾個德國朋友教我點處理催淚彈
[Gear撚] 催淚彈對防指南
［學術］中咗催淚彈同胡椒噴霧解決方法
[廣傳][長文]長期革命，每個人都要準備對抗催淚彈/胡椒噴磅必須用品

裝備
<抗爭手冊>
振興香港消費！全城戶外運動裝備及須知
知己知彼 百戰百勝圖解香港警察裝備
最近有個新喪屍GAME IDEA
[突發] 621 雙方陣營裝備分析
[魔防的重要性］所有人都要有足夠魔防 N95同泳鏡係最低要求
星期五嘅野餐行動 請現在立即做兩樣野 購買裝備 同 加強文宣
[突發]新假期繼野餐之後又癡咗線
緊急！邊度可以買魔防裝

盾牌
[歷史台][積極備盾] 盾牌陣不是亂擺一通的
廉價盾牌材料
對付警犬最強盾牌buff
得黑警有盾牌？我都有！
盾牌警棍頭盔：反政府示威者裝備不輸警察

物資
作為一個物資站站長，我想同大家道個歉
野餐物資／通訊檢討小組（重開）

鐵馬
鐵馬一定要放最前！鐵馬一定要有流動性！
[人人都要識] 倒三角扎鐵馬
鐵馬最新安置法

地形
圖解香港禮賓府旅遊路線

IT
[正式上架] 手機抗警犬 用相機Scan數字即出黑警資料

Ching 呢個Po過左個月都推唔返上黎你開過新Po 啦

依個太高質，幾舊都要推

Push

Push!